
\begin{question}[section=4,name={Standards},difficulty=,mode=mdl,type=mdl,tags={20190614}]
	Welche Standards wurden besprochen? Wie unterscheidet sich Automotive SIL (ASIL) zu SIL aus IEC
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{itemize}
		\item IEC
		\item ISO
		\item ARP
		\item DO
	\end{itemize}
SIL: Severity und Probability of exposure. Bei ASIL zusätzilch dritter Parameter Controllability.
\end{solution}
